上星期葉國謙於881晴朗講既裝備精良既示威者原來係......

警察
你地既行為一早比葉國謙議員睇穿曬